[必睇] 靠警? 正式宣佈 香港人今日起要進行全民運動

警隊名存實亡 而家班狗已冇用 尋日成個北區冇一個有良知既警察出黎救人
如果尋日有個別警察企出黎救市民既 我跪地同佢道歉又何妨
事實已證明左狗隻無一隻係無辜
獨乜撚野立調查姐 成個部門廢左佢由頭再黎啦
成立獨立調查係想搵出濫權黑警同監察警察
仲查? 係一百個人入面調查入面有冇一兩個好人呀?
查到又點? 成班狗會聽你支笛? 一定告得入? 佢地唔會玩野?

暫時有事唔駛報警 就算報警都係象徵式做下輿論 推比未醒既人知班狗撚賤
有事不如寄望一下消防/救護同其他部門/組織
唔係話想推佢地出黎 只希望佢地仲可以企係保護市民果一邊
唔駛出手打警察 但希望佢地可以暫時企出黎市民果邊 企係中間都好
如果消防醫護都企係我地呢邊 普通市民會安心好多
希望亦有保安團體/私人機構可以暫時企出黎義務保護市民/自己果區

另一方面建議成立民間保衛隊 唔可以長期依賴他人
人數起碼有5000甚至一萬以上
物資後援由後排無條件支援
後排既而家生死時刻 唔係講課唔課金果一兩百蚊咁簡單 而係有必要既 過千過萬甚至有能力既要做更多金錢上既支援
大陸吹個雞就千萬安家費 有咩事都可以億億聲放落黎
而家唔可以計咁多同錢銀來源 咩黑金?外來資金? 撚理得咁多呀?
打仗呀! 幫我地打得贏既就係錢!
應該發散人手搵資金來源 有錢但企係我地呢邊既人 外國勢力 乜都好

仲有一點而家講可能太遲
考慮到日後可能會全民皆兵既狀況
3個月又好 半年又好
同路人要實行全市民運動 主要3點 運動 健身 防身術
希望每區有人運動型人士自願發起 係無活動日子舉行
每區每日定時組織夜晚或日頭做運動 呢點無分和理非/中立/勇武 選可以係短期提升身體質素既運動黎做 簡單直接又不限人數(長跑/遊水/基本健身)
連銀髮族都唔例外 瑜伽又好太極又好長跑又好行山團都好 一定要組織到公園做運動
確保自身體力同可以保護家人 有咩事逃生都易D 假如危急時可以自保 身邊既人就多一分力保護其他人

後排/鍵盤文宣組/和理非 最起碼要達成運動呢一PART(長跑,基本體能)
物資唔衝既前線要最做健身
會衝既最前排/勇武一定要有防身術(咩底/派別都好) 一定要有底

唔想再睇住人單方面捱打既情況 一定要反抗

覺得冇需要既唔該諗下你日後係地鐵有黑社會衝入黎圍住你屋企人老婆仔女朋友打 而但你又咩都做唔到......
你鍛煉過或者結果都係比人打 但起碼你可以為你愛既人捱多幾下

活動以下面幾點為主
- 希望平時唔做運動既人/和理非/打開機既鍵盤 踏出佢地既第一步 唔好以為自己好體質好弱雞就唔做 你要做既只係換上運動裝 落街 跟同路人一齊做就得 開頭可能好辛苦 但你只要踏出第一步就得 唔好怕煩怕醜怕柒怕唔夠氣唔夠力 頂唔順身邊自然會有人撐住你 同埋已經好勇敢 冇人會笑你/唔理你
- 將運動變成風氣/ 個人習慣 普遍香港人比人感覺開都係好弱
- 運動類形以簡單直接為主 以短期內提升個人身體條件為目的
- 運動有助減壓同提高香港人抗壓能力
- 活動目的唔係一定要上戰場 而係強身健體同保護身邊既人
- 任何人都可參加 暫時唔駛分得咁細 如可在活動過程中同化/說服更多人更好
- 每日定時舉行 以不影響其他政治活動為主 (如當日有遊行等活動默認取消)
但如中立/果日唔出既/有發起人既繼續舉行亦可
- 不同組別既同路人要揀返佢地既組別(運動 / 健身 / 防身術)
- 人多既話 對日後行動制定方案,商量對策同信息傳遞會有用好多(由其而家唔可以100%依賴TG / 連登 未必安全 有二五既機會大好多)

將呢個風氣帶出去 做Challenge又好 強逼又好
而家暑假 希望呢點可以由學生帶起 類似連儂咁帶多D人參加
可以繼續和理非或做鍵盤文宣組 但求下你地都參與呢個運動
就算強逼性係咁講 要拉身邊識既人出去 每人拉一個識既人出去

希望文宣/學生可以經唔同途徑揚開件事 (IG/連儂/海報)
搵人宣揚比銀髮族 等佢地帶領長者同吸引更多年長既一齊做
有運動根底人士代表自己果區發起運動 組TG 制定運動既形式/時間表/路線等等)
有意開班既人士亦希望可以集中開PO留言同發起義教 今次唔係之前守連儂牆細搞 而係全民運動

遊行又點點點 連貼連儂牆都點點點 而家做運動夠哂有益啦! 玩廢老唔會咁多野講啦

有心既麻煩推一推PO比多D人知

推左先